Café lyon asperger

Création d'un site simple pour le café lyon asperger



User story

En tant qu'utilisateur 

je souhaite accéder au site sans me connecter 

pour accéder à info pour accéder au forum



En tant qu'administrateur

je souhaite me loguer

afin de pouvoir modifier la présentation de la rencontre



Choix pour la technologie

symfony seul ou symfony api + angular

Wireframe



https://wireframe.cc/StpPXS